女友話要上同學屋企做project,但groupmate全部都係男人

我一聽到佢話groupmate全部都係男人即刻嚇親,梗係同佢講唔撚得,咁佢問我份project點算好,我話我同佢一齊上去做,而家上左個條友屋企
好彩個3條友都係毒撚樣(一個肥毒,另一個東菇頭,仲有一個樣都算人樣,但係講野口窒窒唔敢望人)

btw,我而家一路坐左喺張梳化度打邊打PS4,一邊上連登,一邊監視佢地,而佢地4個就坐左喺飯台做緊project
我女友好認真上網搵緊資料,個3條毒撚就扮做project但時不時偷望我條女,仲要有條友特登對住我條女搞埋晒d冇人識笑既gag,我條女完全畀唔到反應佢
見到佢地好似想食左我條女咁既樣就好嬲

你比人帽咗幾多次

帽事嘅，你多疑啦

你咁樣樓主好難做架窩

一年唔知俾同一條女帽幾多次！樓主轉基啦，基佬市場又大，D人又專一！

可以打咁大篇作文，究竟樓主有幾得閒?

真係？